Mario Kart Deluxe 8 約戰 tg 谷

毒撚買左部switch冇朋友玩
巴絲們擺低你個tg加好友開場一齊玩吧
時間大約係夜晚9點幾玩到訓 （不定時）

D 日本人好勁

連燈仔自己圍威喂啦

push

本身有入開呢個tg

仲開左個switch既Discord server黎voice chat用
唔同game channel都有